hi淡友 （547）

彈上265啦臭雞

如果今日升一百點以上就破腳穿頭，轉勢的好勢頭

再加埋今晚有幸美股彈一彈算唔算好消息

又回返哂，臭雞

妹彩無高j

派貨日

升啦屌你老母

屌 穿bb果棍去左廁所

回啦死臭雞

DH 已見

回番哂

258 都唔夠力上

布神係出面開Post都唔返來

270最後上車機會

臭西3333

買遠D睇C算..坐定定

佢都話左唔會再炒，要去醫病

布神要去做老細了~

股市玩完啦，布神都隱退啦

唔識買

買我個full 出街啦

又急跌

即係咩意思

錢佢有啦，而家身體要緊
我諗佢都有排醫

命緊要有錢做咩都得啦

今日條上升軌係靚架

穿晒上升軌LA... 邊仲有得升

島低！

港女廢到呢

轉燈

真係性病？

一棍完又轉

做牛軍真係命苦，唔玩了

好悶啊

岩岩穿琴日高位仲諗住走熊，好彩睇多陣

真心差 屙個尿miss左高位 無放

高位慢流無左百幾點

做牛軍真係好命苦

市場氣氛咁差，點升應該可以

牛牛吽

垃圾市

直落冇brake

落啦臭雞

命苦牛軍報到

搞咁撚耐執得1K

不過隻25550牛今日唔洗打靶已經要還神

搞咁多做咩呀直落咪算

又插 我dllm

feel到食完飯會34

嗚嗚
又俾人夾啦
許願池俾個25850我啦

DH又見埋, 無理由下就要U返上去咁癲呀嘛

唔好呀

又燈

QQ call

仲call⋯⋯⋯走啦

堅係俾人夾呀

25800都收貨
豬晒啲錢錢就無錢睇醫生
排左成朝都未到我

屌又夾

今日第一次

咩位入架nana

今日許願池休息

唔好提
今日啲操作好7

許願池仲係愛奈奈架可

俾200點呀我

MAY姐差熊軍一個千跌

希望你唔好再比人夾啦

幫左大戶收割哂272班好倉, 咁啱病重退役, 都算係功成身退
好快有第二個身份出番黎帶領大家

通常都係買3次夾1次

劉鶴與姆紐欽通電話 未談及孟晚舟事件

傾200個電話都幫唔到牛軍
我話既!!!

俾200點我呀 仆街

你又買左咩呀

尋晚係度睇市訓下醒下好辛苦
食完飯都係翻去訓陣算

咪阻住哂喇。自己唔買熊 又要唱淡

唔好啦
最多我請你食m記加大呀

唔好提

65317!!!!!
0.093入左

成班牛軍等死

個個都唔好提

無位入熊

頭先+150果個位咪靚囉
立即入左50手熊

做緊野 咁撚快就回左 屌

今次估大約咩位？

7到唔想講
我都係私下同朋友講
唔想大家知道我咁戇鳩
雖然其實大家都知

今晚apple會唔會大跌

跌左咁多日 係咪彈返d 都唔得先

答我呀！！！！

唔得
係咁,BYE~

今日qq 315

仆街 侵侵打電話喇

牛牛嘻

《經濟通通訊社１１日專訊》經合組織（ＯＥＣＤ）公布領先指標，有初步跡象顯示美國經濟亦將與歐洲一樣在明年出現下行。
ＯＥＣＤ表示，３５個成員國的經濟增速在截至９月底止的３個月內有所放緩，但美國的表現強於其他較大成員國。不過根據１０月數據所計算的未來活動指標顯示，美國明年經濟或會失去動力。
ＯＥＣＤ稱，英國、加拿大以及歐元區增長勢頭料將繼續放緩，現在類似的跡象亦開始在美國顯現。
另外，ＯＥＣＤ領先指標顯示，在經歷一段時期加速增長後，中國及日本經濟將平穩增長，印度經濟將企穩。（ｍｎ）

不如你主動打俾佢啦

CALL維尼過黎幫自己出出火阿?

牛! 牛! 瓜!

淡友唔好咁過份喎

話時話
點解啲有錢人咁多病痛既?
一拉到要入去坐
就話自己周身病
連食野都有困難

財多身子弱

俾人困住鬱到病

殺到去25000重貨區
睇下仲有沒人敢搏反彈

你唔係都係淡友咩

唔係點保外就醫

好簡單 想像自己有一千億
突然間個一千億可能之後唔屬於你

個個有錢人都病到就黎死咁濟

我無錢都成日病

我一想像就有一千億射左了,THX

咁你即係有錢囉

有一千億買起你班友

奈奈又叫春
你咩位入？

唉，快啲升俾奈奈走啦

買黎做乜鳩?

等陣一開應該會轟落去

直插冇水花

今日隻27PUT累我輸左1700蚊
應該點賺返好?

落去俾我走左先上

加put

上個禮拜我話388會跌穿230點知比條牛友話’諗下好喇‘

上去俾我走左先啦

CAP圖PO出黎BINC

驚仲會升

落多50點我走架啦
落左先啦

諗下好啦

升100點俾我走左先啦

屌...真係有CAP圖架

伊貝呢隻野郁唔係牛友黎既

莫得罪連登

馬云又嬴一仗

目標睇388幾多?
心郁郁想JOIN你

你自己解讀唔到就笑

cls 254都唔到點買牛

哦

玩極牛真係要秒秒鐘mon住
心血少d都唔掂

真係咪鬼係child登太認真

大市跌, QQ315

上連登勿認真, 講真野中左就叫你繼續, 錯一次就落地獄

沒事巴同布神都俾人鞭啦
呢度係咁

邊度都係啦

是但啦，琴日同今日恆指差唔多位，但388隻垃圾依家都226
一彈番上去260咪又上番230$

隻3333同之前388好似
大市升跌都唔關佢事

同我升盡佢

又升10點

5格
準備止蝕

11/12/18 16:03
Hong Kong HS50 Cash (HK10)
年
+2
25680.4
25695.9
HK310.00

爺爺個棍過山車黎既

sing

今日係咁玩燈制

上啦臭雞

行啦喂

平晒
陪女朋友
唔玩啦

坐上去呀 臭雞 女上都唔識

Les

我加入一下牛軍先

今日好心升一百點比我啦

我要破腳穿頭就夠

升200點呀

無破腳喎

同3號4號完美對稱既島形底

58137
你個野壞左呀

女性朋友
佢問我呢個咁刺激嘅時候斷我網會點
我好驚 就平左

話左鐵底

上一上268又沽得

影線唔計戈麻，唔係咩

我好懷疑個醫生都有玩股票
我擺個手機係枱面
佢問我睇咩
我話睇期貨
佢即刻搶左我手機黎睇
話玩期貨好恐怖
又問我要幾錢玩

想識你姐

今日個市好鬼
企錯邊就返唔到身

平保今日好弱

上268之後又會好似272一樣個個不問價入牛

睇到乜呀？

入定250牛等食好過

夠鐘
再升

又睇到d野

上證個3角型

一跌就

2382真係cls...兩日爆返上72蚊

請明示

一陣抽升多一下派貨

文員布再世

升呀

25623.00

唔洗計數機
望都望到抽完回0.618而家彈0.5有阻力

熊左睇路

支持大戶托返上80蚊 全力call 2382 用國貨

爆邊QQ領升

睇住來賺

又中線妹

支持QQ爆上330蚊

QQ310支持位

點睇都254先牛

呢棍幾點都扯到個RSI到底

依家都冇400億

G持

集力QQ 今日收315

真call俠

有好強烈感覺呢幾日會上返260

好悶 一球咁執格仔算

等qq爆邊

升定跌先

315 你要含

跌

佢成日呃撚含架
巴打唔好中計

愛。轉狗

愛。轉角

執格仔都唔郁呀

小學雞,玩燈制

有沒清飯氣攻心好撚眼訓?

爆左邊了

開個25623.4比佢

等佢打和

就訓着

尋晚睇市訓下醒下 呢家

大師今日有沒午間教路?

咁樂觀? 有咩令你睇268咁多

真係好悶
差啲對住個MON訓左

好撚悶
快D一棍爆死晒啦

5仔話轉買入評級.....又係時候啦

就訓著

等多兩日喇

唔識郁咁濟

好撚煩阿MAY姐
人地R洲都唔撚同你傾喇
拿拿淋投票受死喇屌
阻鳩住晒搵食

有預感 3點暴力棍上

我要五姦教路

燈制就爆 宜家成交得412 億

信

爺閪...600億

會倒插

全世界入牛！！！！

牛得啦各位手足

一燈又20點

彭巴咁樣講，都唔知想個市升好定跌好

好予盾

莫一棍係咪要黎了

你啲CALL/牛點?
真係唔止阿?

下午好似都冇乜力水

熊軍走呀! 走呀!

認真條bb中線向上拗緊

收到

有方向了 thx

Feel到QQ準備爆

9up怪獸

個市好唔對路

真係插喎

平水

真係爆底

其實你認真定係燈架?
難分真與假了

爺西準備直插冇水花

圖太狼已走熊 Live

大家又有波波玩喇

跌唔落，要爆上了

呢家入熊
3點15分走人

好矛盾

圖太郎叫淡倉食糊，上到26000喎，咁我加熊先

儲力沖上260

美琪

比你呃左

真係插緊 ga

呀婆話我知要落250食肥牛

大利淡消息，明天25000見

好入戲
又比你呃多次

悶死人

衝 ？向下滑緊喎

哇
一 大棍

渣架跌唔落

free fall

期高水

High water 掂

冇睇到幅圖比例添 hehe

睇多日先，止左依加蝕10K

唔好...唔好...唔好再插啦嗚嗚嗚

睇多日就唔係10k

妹撚到

400億

今日咩野市黎

跌唔落，即係就黎大爆升

小小地熊過

暴風雨前夕

跌啦

我都好搖擺不定，放唔放好

你唔係大好友咩

妹左成個鐘,講都無人信

妹成日都得

又話紅燈收市就買牛

Btw,布神唔係到，淡友Post少左好多人

係就好喇

入左
希望中
唔卝講太多

自從272之後就少左好多人

唔跌多幾百都唔敢入

某程度好事黎, 少左好多 free riders

仲等跌幾百？
莫等待呀清

買咩好, 單聲黎

又裂口 點玩姐

想請問富途係咪入10萬蚊就可以有港股LV2 行情?

好撚悶

d 人話係, 我未試過

入隻極牛1000手咪唔悶

一棍

係呀

係
不過要交易一次先

等你教路呀 莫巴

邊到有棍

如果聽日千跌
HSBC會係帶領落地獄果個黎

條bband窄過閪咁

謝, 等我搬晒一通d 錢過去先
終於可以唔洗用一通d垃圾

272 之後人都針哂

成日有呢d人

gchi

點解幅圖可以咁既

好倉大戶都針埋 冇人托

CLS 2382

睇黎都係妹到完場

好想put呀

我睇中隻動物俾人食左幾格,好ON J

悶L到訓著

忍住阿
比多2日時間

等80蚊

吹下水先
有冇人有打lol

睇強迫症睇

成日就咁過左，又食左我一日時間值

到底邊隻壓住佐指數

所以我覺得好有美感

HSBC

78考慮分注 我忍唔住

十萬存款，之後交易一次，要keep住十萬係到，就會自動升級做lv2

利申： 琴晚打去問既

+2318

琴日call左 忍住

之前有打
但屋企電腦太慢冇玩
玩傻仔榮耀

小朋友先打撈

大芋仲未肯投降
今晚大家沽盡佢

有料

有冇人玩傳說對決？

我都想係小朋友

奈奈吉倉中

仲有人玩架？

我fd叫我多啲玩lol識有錢仔喔

唔想牛恆指 係咁妹

其實大戶月頭係咪轉左淡倉底....
好倉個陣大戶托得勁D

我屋企有五部電腦

做ptgf都識到 冇錢唔會叫得起

Wtf

lol改到咁唔平衡都仲玩 我都棄左2年

唔落唔上... 好悶

唔平衡咩
可能冇其他game岩我玩

一日玩一兩場TROLL下放鬆下

識玩一定玩單機驚

可以一個人玩哂一隊

冇單機驚冇得俾人屠
冇咁爽

跑黎跑去

呢排出左咩大作？ Red dead redemption?

棄之前兩年都淨係玩中路大戰 反而想玩dota

人中木村

到底做緊乜春野

以前玩Wow 既時候真係聽過有一人玩幾部電腦自組team 打

HITMAN 2

PS4淨係打fifa...
pro club...

等海島6
買dlc買窮你

影分身之術

咪係 秒殺流
下路比狗玩

變左遊戲台.....
我想問TVB套大帥哥好唔好睇?
值唔值得睇?

睇完達哥玩 自己再玩會覺得唔好玩

個市妹到咁
唔變都難

傳說對決都係

買啦 GoGoGo

可能大個仔, 依家再睇張偉健, 睇落會有D老監

點樣出連技？
十隻手指出五個技？

睇到笑撚死

見有張偉健,想懷舊下咋
好唔好睇?

以前有親張衛健都會覺得好好睇

妹升D 動物都唔郁

唔玩手遊 會腦殘

爆邊啦

上星期廁所長板橋笑到仆街

所以我沒睇開TVB都想J一J下

你有錢, 我得部爛鬼NOTEBOOK

屍山

記得佢話一個tank, 一個 dps, 一個 healer
咁tank taunt 完就俾 dps 炸，有傷就㩒 heal

問題係我無料做PTGF

一起身 港股又妹
快啲升啦屌

都冇

爆升左幾點

番到公司好多野做
唔玩住啦
夜晚再睇

逼target 浸死

佢玩刺客好悶得4000觀眾 一玩hitman有7千幾 但應該都返唔到outlast 2個陣 萬2人睇 cls

屌你老未 升呀 識唔識呀

達哥係咪你條管到直播

爆緊啦

準備收市前走番一半call或全走先

要上啦

睇黎你係fans 黎架喎

係另外一個到開台

達哥係幾好笑

聽佢鳩up放鬆下都幾好

走左隻call 算 雖然我睇升 但咁妹法好不安

棍

給我3點棍吧

極牛都係2 3 格貨仔 妹到cls

258

係 聽佢鳩up下都幾過癮

爆升

隻call冇啦啦唔跟升

平時一定棍棍聲 今日悶到冇人

應該無得走架啦

坐穩

仲有3分鐘

隻牛食飯前0.027放左，依家0.035

同路

大家都係玩法個隻

One two free fall

牛左平保之後去訓教，起身見到258

壓價即係將會大爆升 坐穩

3點會棍上259

上呀 我要逃生

唔好咁大聲啦喂

26000 gogogo

點解會咁

升JOY呀!

大戶轉唒淡倉

我果隻30點冇郁過

引牛？

上次deep v完第二日都係隊

準備跳

今晚唔隊喇 彈

終於放到牛
等睇爆升

落地獄啦

咁做乜要放

跳上去呀 qq

500億

完！

睇黎呢度好多人重注左QQ
Btw QQ落地獄啦

258鐵頂 升唔穿

D 極牛隻隻都買爆晒...

未跳船又回番⋯⋯

美女升返哂

會唔會600億都無

因為燈開

痴線佬

好似比人壓住咁

星期四左右再入熊
Fatfat

對上次600唔夠係23/11

散戶都傻唔哂

今日成交低到

第二日升左4百幾

一個星期就蝕咗10皮
好彩今朝隻25480牛冇殺到

其實今日係由254 彈番上去，算係咁架啦

散戶係270樓上追晒啦

傻散俾大戶玩
大戶俾美女玩

唔係好多人都覺得未見底咩

256下話

壓彈弓

今晚美股預冇方向上下磨 但港股一日冇254都唔會搏牛

Jump哂

就算未見底都好啦
依排每500點就一個大阻力
250 255 260 265 270
無論升定跌 去到依啲位都停一停

之前個幾日咪好多散戶入場，今日qq都冇傻散買啦 對比之前個量

用指標加散戶成交都幾準

一定係

重估？ 唔好假設得一個大戶先啦

夜期收254

成個月都撚狗

熊過夜

聽日一齊數錢

留名等睇今晚美帝帶領全球升市

外圍都綠綠地, 德期 +1.28%

好想開+1

跟美國佬 +上去

岩岩棍上果下 放緊了 都冇人接 諗緊過唔過埋

尋日ig 壞 真係慘

開張試下囉

無

5分鐘3頂？

蒼老師有bb 確認b浪

究竟佢老公係咩心態

同人共享

老公好有愛心

要重溫一下舊著了

肯定係張床搖到佢老公乜都應成

買定離手啦喂!

個bb大個左 知道媽媽之前份工係咁 會點諗

止左蝕。。

玩dt算啦

一齊舉起你地隻中指。屌鳩港女

又止左

點解不育都克服到

拿 今日當升左
聽日落500

睇好聽日
牛過

同爸爸一齊

一直跌 一直成交愈來愈少 係人都知聽日升硬喇

朋友，求link

買對家

中意左大家既老師 而老師都中意佢
你地恨唔黎

我又要

返工打丁

過隔離成人台

關我咩事

要過人世既真係

算唔算黑歷史

松島楓都冇事啦 只要之後低調行事應該個仔唔知既 除非有心人個別知會一聲

咁岩一講就跌

唔關我事
港女跌咋

個仔上網睇av 見到呀媽

平保牛過 走唔到

知都扮唔知啦 但日日扯住咁生活都幾慘

聽日跌既話
你地全部都幫我含撚

劇情黎喎

媽媽幫個仔

賺錢姐 佢家人唔介意就得

俾同學知會俾人恰

伯母真係好正

做咩一收市就一直插

引牛又成功

3角型

唔好比同學知
或者供佢去外國讀書

熊市+1真危險

其實係。。。

要全職先炒到

美期自插

又鎖牛

好彩未開+1
唔係又夾

都係沽個心舒服d

仆街 美股一日唔升 港女一日都食屎

DT唔過夜啦呢d西市

跌就跌幾百點幾百點咁跌 升就升20點都冇

邊有散戶咁入場抄股票

你DT今日又搵唔少了

屌你個閪......今日賬面賺88蚊

昨晚升左啦 一樣食屎

手續費-120

今日帳面賺200，手續費160

我有錢今晚實熊過
美股今晚唔會V
但我無錢

唔 v 但直升

係喎...扣撚左應該負數
仆你個街臭銀娛

有個M記食

汁埋汁埋啲格仔都唔夠27隻PUT輸

識食一定CALL 2382
跑嬴大市

Sor加埋你個表情 成句野好有喜感 笑左

用緊東亞？

過兩日我PUT撚到佢落地獄

致富

單位一萬???
巴打又賺我成年人工

單聲 我走CALL

行range 好執

炒十世都炒唔到160萬手續費啊嘛

我MON左成日 .....
仲低過最低工資

我係你就聽日有賺就走LU

你真係以為自己係上菜呀?
你雞黎架炸
臭雞

其實AV女優係日本唔係好搶手既咩?

D升跌5% 好好玩

DJI 一棍

【大師午間教路】中美爭拗不應存遐想 香港股樓將受衝擊

訊匯證券行政總裁沈振盈指，恒指在25,500點有支持但反彈力度不大。中美貿易戰繼續升溫，繼華為事件後，中方隨即指蘋果公司有侵權行爲，限制大部分蘋果手機型號在中國銷售，顯示雙方都無意退讓，對中美達成共識不應存任何遐想。

大師認為，縱觀大量悲觀因素，未來香港經濟將大幅度下跌，影響股市和樓市，股民應做好防護措施，自求多福。

沒左大師既移動區間既?
唔識炒

咁又係
佢地應該覺得好普通
成日咁多素人拍av

MOLAMOLA
大市差我個千跌幾時先肯還?

我開始覺得自己有d賭性

而家先知

10月咪直落

有彈過

聽人講12月都係直落市

日日裂口落

啲大行係咁唱好2382同388
有咩居心?

臨尾一分鐘黎買
買完見佢唔夾我
我又懷疑人生啦, 邊有可能夜期唔夾我
30秒內平左
希望無平錯

+左?

唔唱好邊有傻散接貨

好似今日咁好淡爭持既市,真係唔好玩牛熊... 真係好難估
今日又輸錢

哎呀, 屌, 原來我買錯左
我買-1, 買左+1
以為嬴左,平左 做咩事

388都話長揸實冇死，2382真係

純睇普通反彈到261 希望有265入put

其實仲邊有人而家接正股貨
拿拿淋推個市去22000,23000就開始有人入貨

咁其實係揸定沽

點解388長揸沒死既?市盈成37倍...

推到23000就傻散出貨俾大戶入貨

大把。。。。。。

啲c9真係好撚有錢架

我收市最後1分鐘想買-1
我係25731個位買 (我以為自己買左-1)
咁我見佢跌喔, 咁奇怪, 唔夾我既???
咁我見跌喔, 25721都有賺, 都係唔賭啦
就25721平左
跟住望下D錢, 點解少左既

再望下個記錄, 屌, 我買左+1既

咁撚樣既咩原來

100蚊姐
由佢喇

嘩屌

股市有慣性向上，除非真係港爆所有資金撒出，香港永不翻身，否則的話你等夠廿年等到下一個牛市一定返家鄉

我個9連勝又斷左

其實推上27000震下淡友都好

你睇幾多人奶野。。。

a 浪底要聽到師奶講好抵買先似。。

同d 銀行股都未去到7，8%息。。

去到7,8厘好似吸引d

a 浪底大膽假設21000都唔過份

咁幾好喎，買自己對家，豬錢代表自己有眼光，羊錢都有錢落袋

我淨係想正正經經, 認認真真咁嬴錢

玩正股+$10000
玩輪牛熊即變+5000

還返比我$5000， 岩岩做野窮撚呀

訓醒仲係呢個數

收左市呢到仲靜

D人唔見哂

個個都賺夠

個市咁既樣都唔知有咩討論

今日個市妹成咁...

成日都推唔完一個Post

全盛時期三四個架

係兩個鐘頭一個

港女美女都係到妹
好煩

係到

冇操作過
唔識玩

睇大戶 派貨最多300點到
唔派就殺埋重貨

等26000先沽就唔洗煩

港女唔識玩 食花生

原來頭先落過24375
無開到添

我未問過miki
你地有冇人有研究
遲下開ig玩埋

冇大佬領軍

我玩納咋

港女要番工架咩
唔係日日high tea去旅行咩

+1
我等機會-1咋

今日應該都幾好炒先係
我係醫院都忍唔住

證券所都咁貴架咩？

我遲下玩道算

納太難玩

妹得好緊要下

真係好倉底

熊！熊！哈

港女係hsi

誤導左你

不過真ig d女女成日去玩 唔洗做咖咩 唔通係ptgf

耀才、致富呢啲傳統證券所一向都收得貴

轉會喇 都係用證所 不如牛牛

屌好好笑
我太想否認係港女

Ig果d係咪比人包起左 我見真係好多唔洗做咁

係

淨係玩唔洗做
你諗下啦

+1怕面腫呀我

見佢地好多街去, 影親相都係旅行
我影親相都係屋企/公司

奈奈小富婆

咁咪點買都中到

通常成日想否認果d就係

我都覺得係 不過可能人地係炒股炒到發左達呢

窮閪+毒撚先會係公司+屋企2個點

係咪易玩過his

真係炒股果d邊有時間成日玩ig

唔會 納波幅超大 同埋成日大棍 錯邊好大穫

聽佢地講 道應該易玩少少

你班fd成手貨
消息準備好未
好眼訓啊

比自己中意既人包起就好

我影親都係食物
Food全部都係food

平保唔好穿65就得

真係好撚悶...
又完全無方向買咩

咁我又要變成港女

好開始 聽日劍指320

邊到見到好開始

升呀dllm

低水59
聽日劍指25320

升呀升快升啦

夜期+1/-1 好

收完市繼續妹

等老美 仆街侵侵

跌佢老母臭

熊軍集合處

美女實爆升!

升左3蚊 QQ call

千升之日

啲高位 低位仲要好快回哂 執格都得2 3 格

大奇蹟日

approved

聽日實隻熊掌了

食

今日Qq無320

美女又棍上

熊熊哈

開市前都係咁妹妹下架啦

英女 美女 德女 上呀

今日放左隻極牛
兩點又入番近極牛過。
聽日數錢

今晚玩倒V

多謝熊師傅開金口

德国12月ZEW经济景气指数
前值：-24.1预期：-25公布：-17.5

比班牛友high到10點半,最多12點
然後又吽吽叫

有無人想試下

點極限法

美期爆升

全球大升

升佢老鼠 唔升點跌

245

牛三

得20手牛仔

最後有冇+1

無
得閒睇佢個陣已經上左去
睇下開市有無機會

你晏卜啲就會係話好彩得20手牛仔

258好撚硬

24550好撚硬

穿258

美期升得太少 唔滿意

今晚6800

聽朝開261 ok?

ok

道指升到無break
痴線

發達啦你

岩岩太痛 6725鎖倉先

技術反彈，呢啲時勢搵位沽好過

鬼咩 之前跌到痾血咁

幾時解鎖又係一個問題

許願池 上到6900即掉頭ok ?

我想問下呢堆牛仔係咪會全部難產

岩聽

無咁快啦
咁快沽 分分鐘夾死你

屌你我注+1 cut loss jor

6800開佢老母

6800解 ？

定加沽

如果聽朝開市開高過收回就出到

QQ聽日要350了

千升

你又唔係佢
唔到咪仆街

升好少喎... 做乜個個咁開心

dji 掛個 248 睇下到唔到先

好耐冇試過升喇

咩網？

好耐無試過護眼啦

B浪

痴線 升少少就b浪

B來了 你帶路

B浪 係B浪

道指劍指33400

係大牛三呀

你班仆街又hi

燈jer 成個po都買jor熊

牛市返黎啦

好耐未係夜期見過扯旗山

牛過巴打

低調d 好

前頂-100=7000

終於收夠貨，聽日千升

唔千升點千跌 gogogo

認同。
6900要沽

繼續b浪

尋晚訓左無放d 納指put 玩撚遠

認錯人

布神 B浪啦
珍惜手上既貨呀

cls

畀啲耐性

英國脫歐加孟xx 既負面新聞夠千跌啦

珍惜手上既貨呀 呢句咁熟口面既

陣間美國開就知味道

你唔俾啲牛軍開心下遲早鬱到精神病
成個奈奈咁

千升之夜

珍惜完就會千跌

加油 我從星期五開始就吹好風
咪拆我招牌

牛 牛

布神養病之前既最後教誨黎

連登先係大户，個個巴打億億聲

結果

輸死

正阿 係升阿
好似上星期五晚咁

今晚將會係千升之夜

日日打幾次飛機 好多個億

熊市就係call 牛細注，等靚位大注put 同熊

熊市做牛軍真係慘過食屎

要認真定派膠？

佢臨走前話清哂倉

今晚就算覺得升都驚驚地 快速出出入入

乐视网：截止2018年12月10日，贾跃亭先生持有公司98,268.5112万股，占公司总股本的24.63%，其中86,885.8714万股已质押，占公司总股本的21.78%；其所持有公司股票被全部冻结、轮候冻结。

但佢要到7000先得。。

呢個po係咪好友po黎
一升成班人沖曬出黎

6830+1

其實納難玩好多

升個陣係好友post
跌個陣係淡友post

要經常有被挾既準備

我fd見到我手機個Sptrader app
佢以為我用黎搵sp
話見到大大隻字寫住SP
然後我點解釋 佢都唔理我

升佢又升得快
人地跌 佢有時又唔夠跌得快
仲可能拉住唔俾跌

Agger
轉身要快

咁7咪鬼同佢做朋友啦

大穫…熊左QQ

見升睇升
見跌睇跌

美期晚晚都夾

你地d位咁靚 夾鬼到咩

好朋友黎

認左佢囉

邊靚 仲有二百點就到喇

? $ 1 q

日日牛搏反彈資金>追熊
要升

但你9upper

同佢講係約炮神器

Rip, 聽日升廿蚊

Sp要錢架咩

Some

專家，奈奈係大户

騰訊幾錢一手?
? $ 1 QQ

買期貨 期權
無正股買架喔

好彩入左啲UPRO姐

蒼老師bb好意頭 gogogo

一齊加一推多個島底剋返住個島頂

今日實跌
熊！熊！哈

美帝又咩事…

落既機會好似大d

高盛

美股？

港
今日259都去唔到
成交少

升到冇break
熊軍呢

其實今日出左訊息

聽日高開 1500 護牛

咁快升
今晚又

睇勢似啦

B3已到 熊軍應當悔改

25860-1 25888止

已經全部轉投牛軍

有賺咪拎返成本先